今日算唔算全香港人見證住班狗撞鬼？

真係好撚猛

痴撚線㗎 深水埗真係好猛鬼

其實催淚彈會過期要定期更新啲存貨
我懷疑有人中飽私囊拎左錢無買到
依家急急腳扔曬啲過期貨無人知

好邪唔知佢地見到啲咩

好撚邪呀

燒街衣活動吖嘛 有人黎開餐唔出奇喎

最新嘅驅鬼方法？
唔駛道士，出防暴隊就得

阿sir請鬼食煙唔洗你教！

跟本係到呃OT

今日贏得精彩

市民又屌黑警

又無手足受傷被捉

大家好好休息

盂蘭節 氣魄更壯
盂蘭勝會 心中不必驚慌

最多鬼嘅一年 今年7月14勁抽 啲鬼都睇唔過眼

因為收到深水埗區市民投訴受鬼怪騷擾
所以警方派出防暴警驅趕

可惜係和理非鬼,如果召喚到二戰英軍鬼天光之前就可以光復香港

樓上街坊真係多得哩班仆街唔少
街上面無人都照射

係撚撞鬼，呃緊OT錢啊，你班人仲笑笑笑，班狗笑得仲開心

點呃啊啲狗嬲撚到對住前面係咁聲嘶力竭咁嗌

怨氣唔係極大好難做到

阻住佢地搵食緊係多野啦

係

驅散唔到啦

真係想知

佢地想射撚到d街坊出黎屌佢呀

真係笑咗出聲

阻人搵食死左比人燒春袋㗎

真係想知佢地睇到啲乜

今晚係咪有上水比人拉左

咪臭係，肯撚定有古怪有陰謀
唔好再開膠post話佢地撞鬼 又唔撚好笑

餵啲過期14年煙啲鬼會唔會唔Guar㗎
啲鬼九成會返去搵狗報復

想逼人歸邊
一係順民 一係暴民
對空氣都出催淚彈
係想嚇退和理非
逼人屈服

防暴警應否猛鬼

有冇有陰陽眼嘅手足見到

你講有乜撚野陰謀先

有呀 屌

公安練兵?

政府想大家習慣放摧淚彈？

俾班公安練兵 開槍？

已經慣咗

習慣左好耐

都無人喺前面，練啲咩。對空氣嘅話邊度都有得練啦

盂蘭節 氣魄更壯
盂蘭盛會 心中不必驚慌
知道tg街衣一出街坊去望

其實可能係練緊兵....用最香港最窮地區練

二戰英軍鬼應該唔識7月14開餐

目標係樓上班街坊 好撚陰毒

BTW 南昌有狗上左私家車 想好似銅鑼灣咁

係馬路落車捉後撤既手足

快手廣傳 以後除左睇路仲要睇車 唔叫轉場 叫落場

呃OT又好 上面下旨要散過期TG又好
有乜撚陰謀都唔會係集體撞鬼

前幾日舊登有人講過 我覺得有機會真係做戲

press可以問問班狗話tear gas 用嚟保持安全距離，其實所謂的安全距離要幾多！

但係今日一個人都無拉到喎，甚至見到佢地都突襲上前拉人，點撚樣用今日嘅片做證據啊

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

成條街，200米都有啦痴撚線

係咪D靈界兄弟見列有煙即係有野食，點知食左堆過期蛋，而家黎揾債主呀

連靈界兄弟都敢搞，我諗直係要落去先拆得掂

尋晚大家喺機場做得樣衰啲, 今晚阿sir又入返幾球波, 阿sir唔甘心冇人理呀😭😭😭

當公安逮捕示威者時，我沒有說話，因為我不是示威者。
當公安逮捕記者時，我沒有說話，因為我不是記者。
當公安逮捕議員時，我沒有說話，因為我不是議員。
他們逮捕黑警時，沒有任何一個人可以抗議，因為香港人去曬新彊了。

痴左線

今日本來係有燒街衣行動，你班黑警阻住人開飯即刻嬲啦

平生不做虧心事，半夜敲門心不驚

都未夜半，洗唔洗咁驚

巴打有冇無加字嘅原圖

公安試槍都有機

整文宣先

佢地上幾次都係咁 觀塘都有試過向住條無人公路放TG
上星期大圍又係咁放
一次半次就話啫，連續做咁多次應該係某種策略
可能係做戲比CCTVB之類既野拍
當然散貨都好有可能

耶穌落完黎都未夠，仲要閻王上埋黎，遲早阿拉都要黎埋，不愧為國際城市。

撚狗好啦，我無辜架！

剪片用，剪下剪下又變成市民暴力衝擊

練習姐

之前有個post講過
有個做差佬嘅舊同學同我講，農曆七月之後佢哋好似出咗事……

第日會唔會寫低係啲靈異書話係近年大型撞鬼事件

[緊急分析]法！不！責！眾！

#140
乃木坂飯
• 17m

之前有師父講過, 燒街衣會引來四方八面既靈體

差佬本身屬於殺氣較重既人, 一般會容易接觸到靈體,
只是平時差佬都會戴住帽, 帽上既警章有擋殺既作用, 令靈體靠近唔到身邊,

因為差佬長期處理精神衰弱狀態, 加上防暴沒有警章, 而且頭先燒完街衣,
所以令到差佬見到我地見唔到既野...

佢地頭先成隊人應該見到千軍萬馬既面前....

做戲做全套嘛

陰陽眼朋友表示深水埗陰街坊已憤怒

[幫推] 警世!! 每個人之間一定要有 一隻手距離!! 保人自保!!

燒呢d煙，班黑警今晚俾鬼責

係
所有都係做戲
根本想射市民街坊
佢咁講想大家笑9佢spin走咋
啲狗殺氣咁重 鬼好難埋到身

咁又未必，佢哋做埋咁多衰嘢，你估佢哋唔驚有報應

呢個要推

一大班人 個個都充滿仇恨
個殺氣重到咁
啲鬼會埋到身架？
之前就係聽過因為條友殺氣重 啲鬼想報仇都報唔到

深水埗警署出名猛鬼嘅咩？

求推求推! 亞洲未有國家試過有noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

真·放題

lm

屌

突破盲腸

好聞有手足講過話搵icac 之後都冇聲氣

做盡壞事係會容易撞到架

d狗圍緊咩

真

推

深水埗不如唔好再去住
見街坊好辛苦
俾佢地抖抖

講真人都無都亂放彈
責任100%響黑警度
但係啲細佬 老人家好辛苦

唔識表達
屌得細力少少

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

聽日記者會屌7佢啦

的確係咁
不過啱啱立場影到深水埗有粒2017年出產，應該未過期

證明狗係有陰陽眼

清存貨，呃OT啫，唔好諗多左

啲鬼比佢地睇就會見到

我都覺

唔只今晚係咁啦! 依個月都係咁樣! 好猛呀！

黑警會唔會對住班靈界朋友推進

有冇人可以訪問下佢地究竟見到啲咩

借個位推一推
818百萬人大遊行

嘩，真係咁猛

推到有歌

唔係撞鬼呀
係佢地拍定啲片
第日上庭求期入人

我都想有咁多鬼可以撞呀

做乜鳩
現場冇示威人士？？

我覺得係練兵 教啲公安行動方式

好耐啦首歌

係啊。係前面條街一個示威者都無啊。啲黑警係咁對住啲空氣推進

有片大撚把片啦兩個月幾十次驅散行動

真係痴撚線

出事架嘛

班狗心諗 明明見到好撚多人

Push

佢地一定係見到成堆兵馬俑係對面

P牌仔唔識野

撞哂邪啦
難怪之前同佢唱Sing hallelujah 會咁不滿
原來已經上哂身

發夢現在 好努力喺警察前面搵人

問埋佢究竟見到幾多個示威者，要用到催淚彈驅散?

有d嘢你而家可能唔信但到你真正見到嗰陣就知味道

唔理佢地今晚係咪做戲
差佬集體撞鬼唔係未試過
七月十四搞d咁嘅野，加上做咁多陰質事
今次佢地拜幾多神都冇用
睇下佢地屋企人瞓得安唔安落

香港政府

狗無撞鬼 而係高層係想借機會令所有狗都沾上鮮血

應該練緊大陸兵

天水圍有

你地班人be water 得太有效率，去晒邊

如果咁多鬼可以撞
咁呢個世界一定少好多煩惱

佢地拍片係要每日都拍
方便告人
例如有班人30分鐘前行過欽州街比佢影到
但30分鐘後响汝州街俾拉
咁佢地就會係欽州推幾野再拍片
剪埋一齊就做你

之前睇過篇文有解釋
但搵唔返

當然，佢地都要練兵

講真，我都好想各路神仙出嚟
我都好想惡人有惡報
咁樣呢個世界會簡單得多

真係好猛
搞到街坊無得燒衣佢哋一身蟻

班狗阻住佢地收錢 有排佢地受
分分鐘上左身都唔撚知

又撞鬼 之前係大埔撞唔夠

好可能想引啲街坊落來再打鳩佢地報仇啦
將軍澳遊行完之後個日都係咁
明明條街無人都派防暴封街
企村口挑釁人 又用大光燈閃公屋同放真狗兇人
等人落來屌佢時又扑鳩佢地
個劇本好撚似
根本個個暴力狂 有人打又瘋狂OT錢上哂癮

幫推！吾好再整8.18宣傳圖！
[八一八] 文宣圖集中地 • 文宣圖款式唔需要太多！

係 我都想有咁多鬼同神仙
但現實係應該落地獄個班仲係位高權重嘆冷氣

你講既會唔會係呢篇？

放棄ICAC把啦
由貪湯上場之後
ICAC已經唔可信

POLICE 賺OT錢。
RICH

又可以放彈 , so funny

又幾好步法

恐--怖--在--線
(純屬老作)

hi edmond，話說我女朋友係有陰陽眼，但唔係好勁個種， 但盂蘭節有時都會見到d朋友仔。

咁琴晚我同女友去深水步食飯，食完野經過西九近深水埗警署，見到有人燒街衣，我好奇睇左陣，我個女朋友一路係咁叫我走，我話唔使驚喎，燒街衣合法架，唔會有事架。

點知唔夠一分鐘，碰碰碰，催淚彈從天而降，市民即時四散，我同女友都好驚，一路跑，走到黃金先停，成條街都冇晒人，點知班差佬都係咁射。真係離晒譜。我女朋友面都青埋，我以為係因為食左催淚彈唔舒服，咁就拿拿臨同佢返屋企。

返到屋企，我同佢講，班差人都癡癡地，冇人都射。咁佢就好驚咁同我講返，原來係橋底d人燒衣時，佢已見到好多黑影排晒隊收野，黑影多到企滿馬路，條龍甚至伸延到d橫街。所以個時先係咁叫我走。

佢話防暴出黎開催淚彈，其實唔係對空氣開呀，而係對住d"朋友仔"開呀!

佢話d黑影打極都唔走，佢地係好黑既影，黑到催淚煙都遮唔晒。d防暴就繼續對d黑影射，一路向前推，就快接觸到黑影時，d影突然一陣煙咁退晒入鴨寮街，跟住d防暴就繼續瘋狂對鴨記亂射......

聽到呢到，我都起晒雞皮，我順手開電視睇港台32直播，d街坊原來返番黎繼續燒衣，我女朋友一見到電視嚇到喊晒，我問佢係咪又滿街黑影，佢話唔係呀

今次d黑影飄晒入警局停車場，有d飄入警局二樓，有d仲飄入警車同埋差人d私家車裡面

今次班黑警仆街喇，d仙人今次堅嬲，可能想報警投訴

經過今次事件之後，我以後都唔敢接近警署，陰氣真係好重

我真係好想知係全部都老作定係你打嘅標題老作

叫d先人幫手集氣光復香港
或者集氣比翻隻眼個女仔

不妨叫你女友問下, 到底催淚彈你地吸左飽唔飽肚?

講得出嘅人都應該無乜常識，你知唔知呈堂上法庭嘅片係唔可以有任何編輯？連喺條片加隻字都唔得，你話剪埋一齊？

[ ！！！極重要！！！ ]我覺得對住空氣做野肯定有古怪